認真，恒指24000呢個位好難再穿

認真，恒指24000呢個位好難再穿，原因如下：

1. 24000齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛指都有三分釘，都係匯豐拖累姐，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通呀爺唔會出手救市咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以24000該係5浪底來，最多跌多100點嚇下散戶 only

呢段野可以入教科書

潮post一出 穿撚硬

萬用潮文

呢個位應該彈
聽日彈佢500 ok?

未試過唔係🤣

笑撚死

24000 穿硬啦 重牛區

穿未？

穿左但最多跌多100點嚇散戶

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以24000該係5浪底來，最多跌多100點嚇下散戶 only

仲有果句機會黎到你捉左未呢?

23900, 收到

係都唔信邪用辣殺5仔個template